一家大細移民去英國, 你揀咩City?

想知有小朋友既巴打你地揀左咩city, 可唔可以share下點解你揀呢個city, 想參考下大家既諗法

曼城

Plymouth, nottingham, oxford, edinburgcardiff

呢五個同埋佢哋嘅周邊地區諗緊

brighton, if you like the sun and sea

Torquay
海邊小鎮，一解思鄉之情

工作機會ok?

其實 除左大城市如倫敦 曼市 伯明翰 好多金融呀IT呀 專業服務呀 係咪啲細城市都係差唔多㗎炸... 利申我都唔知

無小朋友但揀左Cardiff

因為係海邊
治安好
暖
同埋呢度有個大商場好似大型版又一城咁

有apple shop
同埋呢度算少支那人同香港人

成間Cardiff U 都好多支那人
仲有間CSFC 好多香港人讀嫁
high street 得一條，除咗canton嗰邊多中餐之外冇嘢好

唔鍾意Cardiff, 亦都好掛住

Wales 仲要多racists

市中心以外就少支那人喇

市中心 就多支那閪到爆啦

唔洗講

係咩！！！？

我暫時未覺喎

淨係覺得呢邊d人幾有錢

衣著幾光鮮

想介中餐黎Cardiff一流

我就唔會幫襯呢度任何一間中餐喇。九成係支那人開

其實edinburgh唔錯
我諗計london之後算係比較多工作機會既城市

CSFC
哦。即係啡磚果間野

屌。有時放學經過。以為自己去左旺角咁

周街都係廣東話

44萬學費一年，全英國最好嘅學校
通常飲茶嘅都應該係香港人開。

嘩！！！原來咁撚堅架！！！！！

多謝你呢個資訊

btw。金滿樓係咪支畜開？

呢間係
Happy Gathering 同 Riverside Cantonese Restaurant 應該係香港人開，至少侍應會識講廣東話，藍黃就唔知，我走嘅時候未有藍黃之分

btw 點解唔楝Bristol, 個city 感覺young好多有活力好多

未去過Bristol

有機會去打個轉

我比較鐘意Cardiff bay果邊
有海景睇

如我比我長住就唔會再住近市中心

事關而家我係可以行到去st david

Cardiff 附近個 Barry 有個海灘都幾靚，得閒可以去睇吓
希望你英國生活愉快

當年係Edinburgh 讀完書
都有試過報工想留係嗰到 可惜自己唔爭氣太癈
但係機會係有geh

都有幾多出名公司headquarter 係edin, financial sector 都幾唔錯e.g. RBS, NatWest, Standard life Aberdeen investment, 仲有skyscanner, etc.
其他大公司都有office 係到

我去過Barry一次。靚到癲

by the way
Riverside 好似幾港式口味幾正宗

都係london、曼城最實際

靠ching做第一批搶灘